黃店靚lun廚 黑松露漢堡包+芝士薯條

我唔食牛肉 所以轉左雞肉
其實好飽 食唔哂

how much ?

d薯條脆唔脆先

$74 有咖啡一杯or汽水

就咁睇圖呢個價好似貴咗啲
除非好好食

脆
但得室外位 d芝士好快凍 就冇得拉絲

光輝圍？

我覺得唔錯 我個塊漢堡係雞肉都有肉汁
介紹我食個個朋友係附近番工成日去食

唔係呀 係西營盤

我冇食美心旗下食肆好耐
基本上 未有反送中前我都會盡量少幫襯連鎮食肆

美心喎屌你

笑左出聲 活力午餐個垃圾包我都有食過
其實應該係揀左芝士薯條ja
普通薯條連飲品好似$6x

咩係黃店？

藍店不嬲比狗食
除非你⋯

至少有良心

C+ burger?
之前告急食過一次覺得一般

gchi

你食個間同我食個間係同一間？
收皮啦藍絲狗
你條女個閪死魚腥味就全世界d女個閪都係死魚腥味
戇撚鳩

記得個收銀好似好正唔知依家有冇轉到